黨鐵又壞了

由於尖東站附近的路軌出現裂縫，西鐵綫列車駛經柯士甸站至尖東站路段時需要慢駛，西鐵綫由屯門站至紅磡站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

紅磡站 往返
屯門站
每14分鐘一班

南昌站 往返
屯門站
每7分鐘一班